唔見八達通既快啲去報失

搭車聽到個阿叔講電話教個仔/女點樣用張執到既八達通
電話另一邊話已經拎左張八達通去買野
入面仲有五百幾蚊

個阿叔仲教話唔知張八仔有無綁到信用卡
叫佢唔好用住
忍下先聽日先再用
仆佢個街
五百幾蚊都貪
路不拾遺係咪真係咁難
五百幾蚊買起佢人格
屌佢老母

唔該各位即刻睇睇自己張八仔健唔健在